作為紀律部隊的你，請你入來睇睇

發夢上面書有好多紀律部隊都不滿警方執法。我知你地唔可以在公開埸合用語言表達不滿。請你地執勤時（軍裝/便衣）帶反委任證。

點解隻隻字我都識 但我睇唔明你想表達咩

頭一句應該係 發夢見到臉書

睇你呢句即刻明咗

感你老母化啲狗咩

點解上面書都要發夢

當值冇需委任証
利消防

你地唔使！

不要神化，頭先先有個老總喺度話要出解放軍打柒啲人又點又點

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法